其實香港有冇無痛洗牙

幾貴都得，有冇好介紹？

你叫佢幫你打麻醉藥就得
不過全口要分兩次洗

洗牙痛架咩？

搵牙醫幫你洗千幾蚊一次囉平時洗牙都係牙科保健員

我無試過洗牙痛喎

千幾蚊一次, 你棚牙牙石幾尺厚呀???

頂你咪話牙醫洗要成千蚊囉可能佢哋手勢好啲冇咁痛啦，有frd搵開牙醫洗牙所以知道價錢

平時我哋洗嗰啲都係牙科保健員先收幾百蚊，蛀牙補牙先牙醫幫你咋嘛

我洗幾百蚊都係牙醫洗
你係咪比人呃

呢家係咪肺炎唔會用機洗?
剩係會刮？

我$280牙醫洗第一次聽千幾蚊洗牙

洗牙正常唔痛既，痛係因為牙多牙石同污糟

我600都覺得貴

牙科保健員???
你係大劣喱?

乜料啊佢係叫呢個名㗎喎，一係叫牙齒衛生員、牙齒輔助員咁一係叫英文lor

洗開嗰度係牙科保健員幫我，洗完牙牙醫會過嚟check吓佢洗成點，睇吓我有冇蛀牙，有先會幫我補

其實過千蚊一次唔出奇啦
港島商業區啲牙醫都係呢啲價位

前日先洗完牙黎（$550）， 點會痛

樓主係咪小學個陣比牙科保健個啲牙醫搞到有陰影？

香港全部都係牙醫洗架啦，邊會收過千蚊，保你老母咩大陸仔

千幾蚊果d係咪前列線保建員呀，你係咪攪錯左？

千幾蚊係我個friend喺中環搵開個牙醫洗，唔係我呀，睇清楚先啦。我洗嗰啲係商業牙科診所， 係牙科保健員幫我洗，之後牙醫會再check，幾百蚊一次...

兜咩呀大陸喱

你自己冇睇清楚噏乜鳩，由頭到尾我都話我個friend先係千幾蚊一次，佢搵開牙醫洗牙。

我搵開你老母幫我前例線保健

佢喺屋企快啲嚟

係

有
係中環中心
發哥都去果到洗

牙齒衞生員

牙科治療師

學童牙科保健洗牙唔係牙醫做，我諗去健康院洗牙都係唔少人嘅童年陰影

邊到洗咁平

我以前洗過一個
牙周病去洗都唔痛勁溫柔
不過要過千洗一次

邊度洗 求地址

牙醫診所隨街都有，幾百蚊，我洗咁多次都未痛過，只會流牙血

邊間280 洗得乾淨？ 想試

你google啦屌

香港個個都係牙醫洗架啦GOOGLE你老母咩

笑死你係咪輕度弱智

太耐無洗會痛
我就係 黎緊要洗密d 牙周病

台灣個terms係牙科保健員
香港既terms係牙齒衛生員
唔洗讀牙醫都幫得人洗牙
你係咪無讀過大學 無用clinic啲洗牙服務

D保健員一日幫人洗十幾廿次，洗慣洗熟隨時手勢重好過牙醫，d牙醫一年都未必有依個數。

香港有撚人咁叫, 兜乜撚呀, 上面話一千蚊洗一次先係牙醫洗, 你係咪無係出面診所洗過牙呀, 而家有閱讀障礙呀都做到大學生?

你就真係弱智

香港未聽過唔係牙醫洗

我睇唔明個post
我都係香港牙醫洗牙 而且唔痛 亦唔係上面講到咁貴

少少痛姐 一陣都搞掂啦

擺明條友唔係香港扮香港人

部份大型商業牙科診所唔係牙醫洗牙係牙科保健員幫你洗，係樓上有條友唔知做乜係咁話我大陸喱我都睇唔明佢講啲乜嘢

而且千幾蚊洗牙係有嘅，我個friend就係中環洗牙咁貴，樓主話想無痛吖嘛，貴啲可能服務好啲冇咁痛

講到口水乾都話香港洗牙唔一定係牙醫洗我都費事同佢講

你地拗到好似兩個時空咁